[I/A] World Flipper 彈射世界 (155) 相信cy wf復活在即

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!

【新キャラピックアップガチャ開催中！】
4月30日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催中です！
本ピックアップガチャでは、新キャラが登場し、提供割合がアップします！

【イベント「トレジャーハントミッション」開催中！】
4月30日 12:00より、イベント「トレジャーハントミッション」を開催中です！
イベントアイテム出現クエストをクリアして手に入るイベントアイテムを集めて、報酬を手に入れましょう！

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

光彩的摩天樓 現正開催！

無左

po頭無5星排名榜，新手唔知點入門

我唔知宜家5星排名榜係點

用開果隊雷fever 打水崩都要兩分鐘
最狗係過版fever bar 會reset 同無5* 雷龍係真係有分別

仲有新手咩

完美雷fever可以一入fever轟殺對面，再charge返過半，入下場boss

唔上水姐，好game大把人玩！相信cy

終於改活動

追上進度了

嚴格嚟講唔算活動

已經拎左大半了

新手加入, 老手回家好時機
トレジャーハントミッション
會得到大量素材, 唔使打特別關
只要玩就有

好佛，我六屬金素材都過200

刷少好多 又有5* 武三件送

Lm

超級白虎係咩事
要打爆個聖杯先？
用以前雷廢龍隊會比人滅團

清曬崩壞任又儲夠1500石好佛

放啲奶先

NEW
呢隻一入場無半條血可能有野玩下

淨係諗到暗大波

又中水毒

又j又勁

Btw其實呢兩隻有冇用

暫時係無用

差啲就升咗風嗰隻

雷fever打火崩70

mo 1m mo duck gun

lm

唔記得咗光fever點過 光深層3
定係改勁咗

改易左喎

宜家改到勁易

繼續向方便快刷方向發展

WF

頭先由第1個po開始睇返 有啲想喊

一個個咁走

相信CYWF本身個底咁好，遲早復活

算啦 要面對現實無乜可能了

話說其實我有冇加你

應該無，我都係分身自私刷

加fd啦成日自私刷

自私刷可以砌好曬隊秒

暗大波踢罐隊而家應該點組
成日都唔係好夠傷咁
珠 武唔知點砌

好似同之前冇咩分別不過暗大波宜家真係咁多隊踢罐隊最廢

暗大波淨係踢到上級

cls

勁唔勁得過光彈先？

唔知呢

10抽終於比正野

雷弓

show block user

換曬呢個月啲野了又
又要放置play
玩得太快，快樂不知時日過
baba幾時出新活動，好想繼續吹奏

刷活動

一早刷完了
最衰都係我，玩咁快做乜

每日開game：打3場素材+分身互刷3次兩倍協力+打崩3次

WF可唔可以多啲活動，想一日玩20個鐘

我都刷完活動又係時候養生

活動好耐冇彈出嚟話帶野送
係唔係刷齊？

可以入素材關介面，左上有詳細

正常有清體+㩒鐘仔都應該刷齊

得4萬幾

打下崩+㩒下鐘仔咁就齊

原來已經爆咗

點解今日好似好少鐘撳

感覺真係少咗

冇pickup

無協力活動，個個自私刷崩

無pickup d 人清完體就閃

1001

michael仔在嗎

who...

好靚好似

係真就好

我覺得有可能嘅 只係冇咁快

仲唔快就執 趁佢仲動畫緊

超級d武器其實要唔要換晒
五分鐘一場，一場得一兩粒，好痛苦

最好換哂

火：槍/拳
風：書
雷：錫杖
暗：槍

下次有pickup 刷多d 快十倍

爆機了

神驚無人玩？

我最多嗰個先得40絆證

vpn趕客

CLS

而家先拎

好搶口wo

cy用屎忽諗嘢

有無魔王ss陣抄

要考慮投資邊隻的

無玩一個月

回家啦

回家未

暗超光彈隊

仲有乜玩？

冇光盾打唔到了

等左幾個月都未解封vpn又無出台版

要手動啫 都打到

試過了 好難

刷刷刷

10抽中左 新光
勁？

出咗都冇人玩的

好撚勁

真心咩

#54

原來推到155

任你打既姐

跳步

齊隊

頭先單抽出咗上期隻光，叉電嗰隻，勁唔勁

有d用咁

掂鳩曬，又復活，拎嚟刷崩

出咗即上頭十

終了間近

因太多人玩暫時不能解封vpn

twitter followers 9.5萬

上次睇仲係9.7

我每日都睇幾次

咁得閒

廢青生活

你用呢D MON實人地有幾多follower 時間黎刷大石

應該1月時都換埋絆劍

wf用ipad玩的

終於打到

有無透露過下隻超係出咩
諗唔到升咩隊先好

出完雷超應該出水超掛
光超可能跟暗超format 跟event 出(鳩估)

神驚復活未，每日單抽又出五星，不過出垃圾光劍

運営終了間近

唔會啦,ebra 會開大水喉救 cy唔會畀神驚沒落

你果邊復活左，我呢邊仲未

我想要 可唔可以畀我

畀你估到就唔係BABA啦
應該係出風廢龍

比呀鈍食左

我需要一粒放落阿頓打裏列

打街場火超跌左碌棍 開心仔

有雞先定蛋先

水魔女仲穩啦

唔齊腳 唔敢打

差隻金時啫

轉珠廢 唔敢打

唔知聽日有冇新池

@奶落BOBO

咁得閒幫我FOLLOW佢再RT
之後佢會REPLY條抽蛋片比你
睇下中唔中

咩驚嚟

唔洗理
去到5/13號每日做一次OK

當TWITTER抽5星蛋姐

又唔回家

更加要回家

RT未
想中戶魚女

掛隻平子出來好嗎

係咪要無效貫通

無所謂 打8bit 赫拉

我有多粒

你有咩8星素材

咁好 但係我望望個box先

洗劫裏列

黃龍希石都得？

開左隻機械石川

而家出到10 星

好耐了

多謝平平

我係咪夠班用勇者大也執挑裏列喇

岩岩出究進就無玩了

其實木北歐配不動明王點搞

帶防毒drop

正常做法 芙雷雅個層磨5T先/用技洗毒drop

係咁兒就射死左 隻阿頓太痛
又黎食防毒drop去打防毒drop

毒drop就真係無多粒

打極唔出

我都唔知溟魔女定雜色隊會穩啲
如果又要我森魔女加米奇打
我會想死

森魔女好難

輸出差一截

兩隻尾王都10億血up

會差咩 咪又係單邊廿倍 靠阿頓打

因為我冇藍奧 冇金時 砌完隊溟魔女感覺耐久唔夠

參考

唔係純色就難

刷晒三件種族裝 跟住又冇野做

入錯po

+1

刷胖槍劍

冇錢又冇大石

咁就大把野玩了

神驚復活未

出廢龍未

應該廢龍/超級15號出，接狩獵任

點解八成鐘仔都係打火超

火隊世界第一

唔係水隊咩
你用咩打火隊架

火超 講錯

咁你用IE down google chrome
咁係IE勁定chrome勁

IE

求水毒組法

亂咁砌

冇舞女真係唔駛玩水隊

就算係水毒隊，最後目的都係增加舞女傷害，毒=bonus

毒一下過10k 已經好勁

十抽冇new冇五星

正常發揮

上次new好似係摩天輪

我個時間同個po一齊停左

課到有new咪得

已經手持三個井 好多100lv費事爆死+執柒

成功推到個fd入坑點教佢玩好

收集踢隊先

buy me acc

back home plz

想問水毒點樣組隊

呢個好笑首抽水毒未

佢抽到咁樣風隊命

風隊真係好撚勁 刷完風超裝可以分幾鐘打崩

都好嘅 可以玩耐啲囉

WF依家入坑，不如買首抽ac，齊角又有限定

feel到佢唔會長玩 純粹試下

世界第一毒撚

會上癮
每日入驚單抽

有水nigga真好

都係廢唔夠浮游痛

但佢好似好屌喎一開始全場起機

要課金抽新雷龍了

shit

再開新ac

準備水超

thx bb

今日先中左隻

又唔中新5星

我用呢個臨時email，輕鬆

玩水毒直攻唔用烏賊武 jm9

原來有啲咁嘅嘢

好歐

到今日都仲有人用暗大波打超級
證明隻驚一路有新血

暗大波不嬲用緊

暗大波我拎黎打素材

我都會用黎刷上級
但超級入去10 秒都唔駛就出返黎

廢撚到

雷背水

懶

D 咸ＴＷＥＥＴ又係咁ＲＴ

like only

出黎係為咗減低中書機率

每日抽多謝cybaba

暫時無用

幾時出新活動
好悶

垃圾武肺累事

佛系每日online 3場火超，今日終於搞掂

BTW我想問花魁用火王槍定杖定深層劍好？

十抽中新光
復活了

依然係咩柒都無 隻隻人權都無 WTF

屌佢老母單抽5星興奮1秒
屌佢水毒on撚99

㩒下鐘仔又一日

屌你今時今日打雷超唔帶奶 死左幾次

唔用暗大波隊好俾面了

水毒全game 第一

三個位緊係入曬三把超武

頭先中四星水毒仲開心

新手岩岩玩 想問下呢兩隻5星勁唔勁 定重刷？

新人

火屬嗰隻幾勁 但都建議你重刷/買帳

WF帳依家平，適合新手撈底

pm

個人自制課金角排行榜

T0：

嘩 cy baba好波

重刷/買 要買咩英好

你樓上果堆

買多石帳盡抽
樓上嗰堆優先 最理想係六屬五星都要有1-2隻
如果唔得主攻火水風都得 因為依定得呢3種剋屬有超級boss 可以換下超武

暗超唔洗理

T1：(五星)

T1：(三四星)

天狗の愛弟子（官網未有icon）

井爆

岩岩買左首抽號 想請問下呢4個邊個會好啲

依家雷up，如果有都唔錯

不過都係建議直接買個首抽好嘅ac好啲，一次過有8隻以上T0/1五星會易玩好多

第幾個新巴打好感覺

有麝自然香

諗住試下玩 買左NordVPN 之前岩岩出都想玩點知冇vpn

唔好咁快棄有嘢問/打就揾我哋

竟然仲有人玩
Ps已棄，玩pcr玩得好開心

算啦，留唔住架啦，要走嘅都走曬，我又準備想棄了，已經無野做

咁睇嚟呢個係last po了

應該唔會既 hea下啲時間好似都唔錯

仲未del你的

回家

聽日試下呢隻先

之前玩過日版
垃圾驚一隻

呢個同怪物彈珠有咩分別

畫地

儲咗1500石無5星
諗緊點組雷隊
機婦人要組雷fever?

係 目前最強雷隊

RT 未
LASTDAY

唔好9LIKE OK

緣分到自然會RT

唔知點解明明連左去日本 都會5.36 你地會唔會

試其他地區

有d 日本地區都係block 左
disconnect 再連個新再試
如果你用nord 入到一個玩到既server 就mark 做favorite 次次連呢個就得

雷fever差隻女機械人齊腳 抽唔撚到

我都係差佢好難中

特登留石等雷pu先抽都唔中雖然都只係十抽

冇女機械人都可以打跨屬崩壞既慢少少咁解
我換雷奶都可以1分10到1分30左右完場

我其他屬都有隊 除左暗

Nord成日連唔返個ser

咁樣組隊o唔ok

鳩砌住就得

始終最尾都要跟關卡再組

Main技要睇main技 唔係星數高=勁/夾到

好似你呢隊為例 3u個隻main位技有得開波充能100% 比較實用 2u一樣 main技增加breakdown傷害 都係實用技之一

主流計 有辦法開波就出技受歡迎好多
因為協力有chain down
單人都好 開波就出到技都打快好多

*main位

有新武復活了

水毒太強了

三枝箭咩嚟的

隊友：拖慢曬，走場算

差唔多毒成20k
想毒死人咩

獵人

9.4萬 follower

d 人怕上癮所以unfollow 左

唔知點解無啦啦入唔到驚

畀人ban咗機，完

del app再裝都唔得?

抽蛋又黎食花生

點會無啦啦俾人ban

下隻水超 15號

仲有pu

燈到WF強大了

水毒超武！我話嘅

【ヤドリオー上級+・超級 追加決定！】
5月15日 12:00より、ボスバトルに「ヤドリオー上級+」、「ヤドリオー超級」が追加されます！
高難易度の「ヤドリオー」に挑戦し、強力な装備アイテムが入手できるクエストとなっております。
楽しみにお待ちください！

準備復活

15/5-18/5

50石拎晒了 傷心

水毒 啪啪啪 水毒 啪啪啪

訓醒試下又入到

毒一下100k

恭喜

訓醒重裝又得 又復活了

砌定隊雷磨隊先

有雷龍輸出應該磨極都唔會太磨

雷隊咁強勢, 隻王唔知會唔會拉到好高門檻

踢隊可能要20 秒

一開波無敵盾15秒先

我隊水普攻唔通可以起飛
雖然而家都可以磨地街場火超
仲有抽到新嗰隻水黑gal都未升過…

【新キャラピックアップガチャ開催決定！】
5月15日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催いたします！
本ピックアップガチャでは、対象キャラの提供割合がアップします！
#ワーフリ

女 全部都係女

ON9
又新POOL

好彩無抽雷UP

係

WF復活成唔成功，就睇半周年點搞

連燈力量

執未

雙馬尾幾正

Ebra 仲玩緊

DEL左好撚耐

每日入黎同大家講
運営終了間近ONLY

賣1年 VPN

PM

咁執未

$1

復活間近
聽日11 點

新角應該係雷？

係掛
似有暗

有踢隊未

偷跑未

蟲雲 鬼頭 是但
雷龍 是但 是但

雷龍依家感覺太低傷，好耐無用

過左5個月入番黎都仲係咁

所以都係個句

運営終了間近

好事嚟喎，唔通你習慣玩啲係咁出新角淘汰舊角嘅game？

冇風超

暗大波

新雷5招技3

水超有盾

dash 兩次，combo數+3，配浮遊

新武真係玩毒
直攻+150 好似幾多

水毒直擊

fever隊？

打完得S 屌

求水超踢罐隊 武器 珠

仲以為協力玩唔到fever隊

cy baba又偷偷地出任務，送神裝

CLS，3隊雷fever，0奶，係咁開技轟殺隻蟹

本書咩技 啱啱冇㩒落去睇

30 combo加20%技能槽，限3次

有時打得慢得S1:30

CY爸爸我愛你

求SS 雷Fever隊
打十幾次都係出S

我係呢隊 有新雷龍仲好

差u1 u3 m2 跟唔到

隻蟹有吸傷盾

細細條藍色bar 係條血個底 第一次睇以為display 有bug

反正都係俾人fever down 麻痺

原來打得太快會無SS

兩分鐘S 五分鐘SS

岩岩有場打得快反而S 打得慢果場就SS 到
可能俾人搶晒輸出唔夠分

雷隊太強，要咁樣nerf

唔關事，我3隊雷fever一齊都得S

咁搞笑 係咪特登咁set 防踢隊SS

踢上+算了

打得快佢無盾無細怪個分上唔到ss

垃圾隊都過到..

雷fever都垃圾隊雖然唔係完美版

其實都係上網抄，再加以改良

現在「ヤドリオー超級」にて、SSランクの獲得条件が意図しないものになっている不具合を確認しており、調査を行っております。
本件について進捗がありましたら、お知らせにてご案内いたします。
プレイヤーの皆様にはご不便、ご迷惑をおかけしてしまい、大変申し訳ございません。
#ワーフリ

辣殺驚

咩事咁都可以有bug

有冇人試

齊人再叫我

唔係全部ac有雷弓

仲未抽到4星雷機婦

呢隻好啲？呢啲係咩隊

唔急抽住，等下睇下半週年有無限定先

冇新雷龍gun唔到

新5星應該夾到雷拳玩掛

新雷5+機婦+光炮=輕鬆100combo

有人踢未

改咗SS未

祝！ 9萬3follower突破

工具人好撚貴
充能書起碼2/3突以上 跟住仲要喂珠先勉強可以開場有技出

10個WF玩家，都未必有1個follow twitter，所以預計有100萬玩家

就咁打都係穩2分鐘，唔踢了

純粹想試下啫
踢罐踢上癮 戒唔到

條友真係唔識營運

sler已經滿lv

跟唔到

sler 巴

早晨。 神驚復活未

好佛好佛
有300石賠

明明隻驚可以做得好啲營運得好啲， 結果我棄咁耐佢都係不停淨係無目標咁出新角

水超完全無討論價值
鳩打都贏

如果出水極就應該有人討論下了

一隻新雷角都唔駛
本身雷就勁，加埋雷超武

新雷角玩其他野的

btw 如果佢次次key角都係新課金角 仲快棄

其，良心遊戲，全開ser角都輕取

其實大把暢銷手機驚都係咁出角，
WF仲要有劇情故，仲要唔係純圖+文字，有曬像素演出

真係用心做動畫用腳做營運

仲要隻隻角都有故 多到我睇唔哂
除左女既5星同某d角 其他都要飛

文本量同動畫多到

都唔中機娘

課

近排歐歐地 開心仔

過左喇雷up 舊雷5星我齊撚晒 係冇宗四郎

井

雷隊點砌

暗五星之恥

好好用喎

唔撚係掛

認真

啲技全部加好少，技3又少又高要求

打光崩用呢隊

入多隻暗5星貫通唔好？

都冇

我做fever工具既話有無人踢

隊1火巫轉男豬 唔知夠唔夠力

有無人試

打手隊要練吓先仲未換隻老虎

點睇

....雷超都跌幾隻

就係打成6千幾金幣都唔跌

換啦

右邊跟到

不過睇住炒車

呢個有d似雷超隊15秒個玩法

呢個好似跟到

鬼頭同科學都要雷書珠

無課不了

跟唔到了88

繼續磨算
都係3 分左右，已經磨左枝半返來係咁出寶箱

屌我剩係可以砌左邊
右邊得鬼頭有入雷書珠 科學入左廢雷龍珠

pick up咁多日，刷足都應該換齊超武

想知個盾可以點用 防裝幾時用得著

無課小薯仲用緊水龍打火超，啱用

屌

其實都係執架啫

睇完佢地d踢片 我相信麻+3強化消去 6/9c down

咁應該就踢到

唔勉強auto應該大把簡易版

無得auto我寧願auto做其他野刷

你啫 腳本刷緊係咁講

睇d角色故仔 男豬真係好有異性緣

機械隊好唔好玩?
新雷五星/ 雷機婦/ 管家
歌姬/ 暗蘿莉/ ?

雷機好似幾齊

光機都係 係差機type回復角

雷機fever今次幾好打

雷隊強再加埋海產弱
可能討論用水超武會唔會打火超快左仲好

舊踢隊應該更輕鬆

水舞+隻爪+250攻 痴痴地

隻爪真係為踢而生
反而把刀仔試左幾場麻麻

勁過絆槍

又送石咁佛
十抽仲有NEW (3*)

係咪偷改機率 咁撚歐嘅
40抽 6隻5星

...

我13抽中晒正月水魔女同情彩
另加5隻細印 原來我咁撚歐

打水崩唔使兩分鐘 開心

高啲要求，1分鐘

未升好 冇機娘未砌好 未放珠

究竟係咪會好快執越睇越唔對路

出個節日限咪得囉屌

技術同美術都有
差個營運就搞到咁

問題係佢唔撚出出完聖誕同新年跟住就好似收曬皮咁

其實佢主線幾正 應該食住個勢出魔王/個隻妖精王/火法 屌你 限又唔出 故又唔出 動畫同故就鬼咁落力 捉到鹿都唔識脫角

仲有專武添啊

呢隊野我跟到
好似幾正
FROM NGA

冇3m3u

3M UP緊 仲唔快D抽?

我見平平打緊 夾埋你有3個
有冇可能合到體

算吧啦唔會中的

我20抽中左
你而家冇 但係將來會有

今次幾易中，單up

打街都幾巧

好撚大力 雷拳拳拳都幾百K

雷拳15秒隊

估唔到雷拳上到位，無抽

輕鬆跟

咁有人未

呢個問題永遠得一個答案
-1

分身咪得

分乜鳩邊有動力搞

WF值得

雷角得一隻5星真係想喊出黎，仲要係聖誕宗4
明明想要水超武但打唔到

冇雷拳
踢唔撚到

三奶隊靠隊友

雷隊啲三四星咁勁，0五星都輕鬆carry，唔使磨呀

入d工具就夠靠隊友都贏到 有3粒強化消減同buff 奶 輕鬆打

有冇工具人隊抄考？

鳩組：

火巫 牛仔（風三星） 貓頭 聖誕光奶 雷貓 雷科學家(ルナール)男豬 雷奶/三星雷奶

是但炒埋一碟就得

你講完我望下自己果隊都係得隻雷奶
如果好彩有時可以兩分鐘

幾時先9千戰到

等佢一隊可以放9 隻果陣就有

唔怪得頭先咁多人用呢套
冇光5星

好撚煩，又ban機
又要del咗再down

點ban機法

都係用黎刷combo+dd pf

火隊應該係代用

火龍

呢d高要求隊好難齊5星

唔係踢個隊

同埋踢其實都係2隻

which

上面nga個隊 雖然仲多幾隻5星

無新雷5

課到有

隊隊都咁貴
點玩

2分隊算

支持baba

in 井we trust

端末許可

未試過 why

其實點解會ban

營運終了

我見nga ban親都係國產機

NGA呢隊性價比最高

3武唔直頭用妖珠？

用緊
呢隊唔錯

應該係隊野缺攻擊力up

真，運氣好可以一分鐘完場

用緊Razer

好唔好用

普遍android通病，用耐咗會疾，同埋唔知點解有時好柒熱。會辣手，呢排仲係咁死機要買都係買ROG好啲

終於知點解會成日畀人ban機，個傻閪TapTap會自動更新apps，應該係upgrade咗啲非google 版本先會咁，del柒咗佢就無事

taptap

其實去到宜家an機應該唔會仲用耐咗會lag

都係會的，我用咗接近十年android，第一部係htc sensation ,去到家陣razer呢個問題都係一直存在，你太睇高an機了

我之前由htc one 用到u11 都唔覺lag 相反以前用三叔s3 就真係垃撚圾

三叔真係最撚經典就係壞底板

btw宜家屎忽痕走咗去用s20 真係對佢改觀

vpn定WF問題，協力好lag

同平時一樣

S8之後三叔都好生性
我都以為自己會做HTC鐵粉，點知就黎執柒咁款
三叔機/An機部機熱係會自動降速，如果你開盡最高解像度+光度就淨係可以做十分鐘真男人

Btw如果用三叔機打機覺得lag可以試下用佢自家個game booster，我自己長用緊，不過食電小小

其實如果玩wf都有問題 部機都掉得

唉 htc換咗王雪紅之後真係 u11之後我上年就換咗XS 跟住就pk了成撚日過熱又倒水.上個月仲要壞撚埋所以先試下用s20 結果又真係唔差

掛機冇留意

wf還好啦 需求高過轉珠驚

去samsung store dl game plugins，你用game launcher 開game，拉落條bar就會見到可以較效能嗰d野

不是我lag我係講緊之前部iphone XS 又過熱又倒水

用埋水超武打火超
都係覺得磨好耐
有冇咩建議

M2 M3 做隊長都好過水毒啦

咁多位巴打
搵咗咁耐終於搵到隻唔錯有啲特色既game
如果新手入坑
你地會建議直接買初始號定人地啲退坑號?
有唔少人都建議新手入坑要買就直接買人啲退坑號
因為有所謂既活動武器 係超撚勁 miss左勁可惜?
所以想問下各位巴打點睇

@ebra

Welcome初始號同退坑號各有千秋啦
初始號有得由0打主線睇劇情，育成角色，個體驗退坑號俾唔到，
退坑號優點就你講嗰啲

巴打你真係一語中的
其實我就係揀唔到
因為初始號由零玩起 起碼你知道隻game點玩
要做啲咩 要刷咩關 隻角色點用同點組隊都可以慢慢摸索
但有人就同我講 隻game係農得好誇張既(各屬性既超級武器)?
話大約要打好幾百場 大約30-40粒鐘
加上有啲活動武器miss左係極之可惜
呢到我有個疑問 活動武器係直情可以屌打課金武器定點?
定勁特別 特別到真係非佢不可?
所以想參考下你地意見比較下

活動武器其實都唔夠依家啲常時免費武器勁，
起碼我依家無一隊有入（除左打暗超嘅光隊，但暗超武廢嘅，所以無視）。
至於超級武已經係現時end game武器，所以農係正常

好直接咁講武器池得一本書係有用 所以活動/boss武器最好都盡量刷齊佢，至於農得誇張就見人見智啦始終都係auto刷 你買咗初始號先啦之後再問我哋 有關要打就直接叫我哋幫手刷就ok最後歡迎你加入wf希望你唔好咁快棄

希望半周年做返起

如果WF唔nerf連擊風，今年幾歲？

轉左黑妹做隊長

top10 手機驚

新人
呢幾日有boss battle活動, 有雙倍幣

top 5 la

所以巴打認為唔洗為咗活動武器而去買棄坑號?
棄坑號唔知點解多數都100lv齊頭
同都有起碼10幾隻5星
同都係貴初始號幾舊水
我有諗過 其實我見呢隻game課最大pack都700蚊到?
抽得果30抽 佢啲棄坑號700蚊都唔洗就10幾隻5星真係抵到有啲誇張
有位巴哈友就幫我揀左呢一個
話活動武器齊到爆
加上可以直接追上依家進度
比你地睇睇

我驚買完無野玩要打都打曬

你指呢本書係係活動先會出?
會買架 呢間營運聽講啲5星率伏撚到爆
相信你地玩咗咁耐都深有體會...
不過真係想買個好啲既號先開
既然都用得錢 就買個好啲廢事遲啲後悔
希望你地唔好介意我問題有啲多就真
為左睇初始號都搞左兩三日
但奈何呢隻game唔知係咪因為風隊果個問題而搞到人氣勁跌?
所以好似都無咩資訊可以參考
大部份首抽推薦啊 攻略啊都係2019年多

lv 100齊頭係因為之前最盡得100

新手hi
歡迎黎到wf大家庭

原來棄坑帳咁值錢

個棄坑acc完全無課金武
連5星必得pack都話未課

書係指用石抽嘅武器入面唯三有用嘅書

其實隻game 5 星率算高 5%，
問題係佢啲up唔明顯，好易出非up角。
而且重複角色只係用黎升lv上限（仲要有免費道具都有得升上限，都唔知話佢良唔良心好）

5星機率5%
開服玩到宜家見過兩次5星必得活動
課金有1pack可以買完有5星必得卷
抽一次150石
但係每日可以有償石抽一次角色50石
同武器25石
每用25有償石會有星碎片x1
600碎片就係直接換5星
期間限定角出現時都可以直接換

我都係咁諗
本身係棄坑號我完全無諗過
但巴哈啲人極力推薦
係佢地既極力推薦下就妥協咗

人氣勁跌就主要係因為上年年尾nerf風隊 本身nerf風係冇問題 因為嗰陣真係勁到over咗 但個問題係佢開完風pool啲人all in曬之後先嚟話nerf 啲人自然就會覺得呢個營運靠唔住 然後就出現退驚退款潮

除咗呢個我仲揀左3個既
但最後佢篩咗呢個出黎
因為巴哈啲人就話
買得帳 第一最撚重要係活動武
第二就係要買啲有活動限定角既
但呢個如果我無睇錯好似淨係得進咗化既聖誕版既女僕?
另外三個

平均一個都500幾600蚊

哦..所以除左書之外就係勁既活動武器?
咁難怪巴哈啲人都咁強調要活動武
咁我應唔應該為咗活動武而買退坑號?

無任何補償?
好誇張退得
500幾名差唔多係死咁制
咁營運見到咁無話補救?

佢nerf係nerf武

本身無賠償 後尾好似係賠1500定3000石

其實新手買石頭帳好過啦

限角得5隻暫時 無隻係key角

至於活動武的確係有dd問題
大部份活動武都幾實用

其實呢到關佢營運事

nerf都已經係12月中既事

佢死唔出限出優惠包又少

想課都無乜空間課

有補償，好似係20抽。

補救就要睇下佢今個月尾 半週年有咩表示
佢又有繼續出活動出主線，仲要劇情演出幾正

btw WF半週年 起死回生大計，可能都俾武漢肺炎累死

如果你覺得用5-6百蚊會長玩既話
我會買90lv帳或者你一開始show條link出黎既帳 前者雖然唔太齊武 但起碼齊大部分5星角 石可以留返抽限角或者其他野
後者我冇野講 反而驚冇野練會悶

但唔排除活動有復刻 我驚你買棄坑帳遊戲體驗會好差 好快棄
所以我建議買多石帳開局比較好 慢慢黎仲好

係WF唔會話無左乜就寸步難行
我5個ac，有非有歐，都全活動畢業+主線全清

你唔玩TA 又唔睇故既話

活動就合埋眼都刷得完
唔追求踢隊其實慢慢練起都掂

咁就決定買多石號
我去睇睇啲組合先

信我 10抽兩隻新五星

有得踢未 想突滿水毒武 好勁

佢廢龍武個d 我硬係覺得佢會出合集

今期得1隻新五星

講左好耐 你搵到人未

Ebra個ac好似500蚊咋喎有絆槍

我講緊唔重複就當新
雖則新果幾隻我都抽左4 5隻

遲下出曬超級，咪復刻填下時間

有你有我
Cesc

......使唔使

點踢

歐到仆街果然課過金係易中啲

我有打手

無光炮無雷拳

真無課隊

無練隻蜂

半auto
不過夠平民

砌好左
開場試未

跟TWITTER果隊 你地SUP得啦

佢雷拳點解技能BAR多咁多
係咪鬼頭繼左雷書

yes

①火力役
トール／ピレボス／適当

即係咩珠

雷鎚/雷書/是但

1號雷鎚 2號雷書

我好似放左雷斧 咁我READY了

有冇人做buff

要升隻3星火

唔使架其實 你全SUP加攻就得架喇

定係有冇得踢火超

要 一係轉其他強化消去
要減三粒強化

點組

砌左buff

其實唔知出左新角色同水毒爪有冇咩新踢法

單抽新5星雷 我愛CY 唔反了

開?

HI 好耐冇見

一路有睇po 不過冇乜心機玩

雙葉cv

依家典

try try

等我雷拳食兩粒精先

98

215812

會唔會兩隻打手反而細力左其實

係 正撚到大爆射

佢都係2打手

又OK喎仲出左隻水手

下 我以為係雙SUP添

入唔返

394510

點解水超得頭兩日UP咁ON9 要等到廿鳩幾號先再UP過
搞到我想踢火超

輕鬆wor

雷拳光炮咁撚貴既野
打隻垃圾蟹唔輕鬆都幾慘

火超仲有成千紫

屌 PF3空撚左 ON9

你係咪有新雷5星
要唔要玩下入場150COMBO熱機

RE LA

have

070104

卡住左喎

我

劍精好似痛好多

做mud

玩新雷？

想試下力

鬥單發輸出仲未可以同叢雲架fc鬥

都係用黎打街狗算

同埋都係雷鎚勁

玩過踢隊就唔想打街場

超級終於成到一個LOOP 等到頸都長
終於可以雷隊刷水超武
砌水隊打火超
拎火隊打風超
再拎返風隊打雷超

唔玩踢無地方食水呀喂

又出水手
我屌你老味

食水打崩

dllm

卡住左啊喂 想點

垃圾vpn用曬quota

免費架喎你入得返黎未

你未試過用盡咩

任用架喎

算，唔搞住，搵人接力

50蚊我買

我自開GAME以來都係用OPENVPN

咁解散先 遲下再打

喂 未試過踢踢下有人退出係因為VPN唔得

OPENVPN依家用得返？

不嬲都用得

up水超再刷

10日後

火雷超我都係做任

咁樣篩你地點睇?

暗大叔 技工 雷龍 佐倉 係必須
之後果幾隻應唔應該加呢啲節日限定?
因為我聽講火鼠 光狐同女僕好似都唔錯
定應該加其他 呢啲係任選
巴打即管出招

比我揀我都唔識揀 始終生態有d變

不過節日限我諗佢都無咁快復刻 雖然唔係key 但係可以用黎起手既

真正限定：光炮

不如諗下有咩5星唔撚要算啦

比我揀既5星抽蛋key：

pf系：火狼 自由彈丸 火鼠（兼回復）

buff系： 水舞

fever系：光黑肉 光狐 神速shooter

技type：水黑肉 火屬克拉莉絲 雷弓

直接攻擊type：神速shooter 64女 龍之守人

* 其實最流行個三隻角

一隻係叢雲（free5星）
一隻係貓頭鷹（free2星）
一隻係銃技師（鬼頭 抽蛋3星）

其實baba想要練全屬

鳩起手就得了

首先抽夠一隊完全體
可以跨屬打崩 打到全部普通關SS
跟住就見PICK UP訓身課金抽爆佢
抽唔到就井爆佢
你始終都係要儲返咁上下角色
我玩左150日
課左3,4PACK
而家先全屬各有一隊

計崩 fever光應該最低練度打得哂全屬

你計打全屬崩依家應該任一屬都得

以上各屬兩隻 我覺得最影響組隊

任一屬高配隊囉
雖則3,4星都應該夠做

而家UP緊隻新雷5星都好好玩架

推完主線抽is ok

其實佢啲組合無話好多隻
有10隻都算係咁..

有埋圖咁好
即刻搵搵先

咁技工光龍唔洗?

技工要，雷龍隨緣，我上面貼係五星，
隻game好多三四星仲重要過五星

技工 muuuuuuuust

實用三四星都要貼就金剛棒了

沒有鬼頭
你甚麼都不是
你有18隻5星都係屎

四星：

呢個圖會唔會有排序?
呢10隻有入面6-7隻好似都已經搵唔到

我咁樣搵 唯一一個組合就係咁

有排序既話我可以試下姐係唔要光砲
反而可能有組合係拎多兩隻水屬咁樣

要揀埋34星
因為有啲組合可能勁撚多5星但無技工都唔定

四星就實在太多

依定個pool值唔值得抽？
雷角冇5星，有d想抽

無三四星 慢慢抽 應該無咁黑

我技工突滿再多27隻

btw確保技工就無死既

三星：

還可以 4星火好qq

5星都有dd用

擔唔到大旗

你有雷拳可以抽埋佢
入場150COMBO熱機

佢搭雷拳都可以谷到攻擊力幾誇下

所以要睇下佢預唔預自己將來抽中雷拳

其實最衰佢同雷拳都要main 雷拳仲要格type

焗住擺12號

明明佢自己隊腸技仲癲d

咁冇雷都應該抽下啦，可能抽中雷拳呢

早幾日雷up做mud唔抽

發覺格鬥5星隊長技都廢廢地

抽左幾下，冇料到諗住等新pool

一般 如果佢有+100%攻就癲了

5星格type得三隻

雷拳已經係玩pf既最高攻個隻

依家雷玩曬成隻game最強機制，Fever、PF、浮遊、技傷、差電

佢有意玩到咁

今次boss fever計 一下雷弓叉到一半

仲有連擊

各位巴打
係巴哈到搵到張比較新既分析圖

因為唔少人話水隊同暗隊暫時唔算強勢
所以舞女水黑肉都唔理
然後我將屈機既圈撚哂出黎
最底三隻係有啲私心
因為其實我都唔知呢隻game既補師係有無用
見佢講到火鼠同光狐都係唯一既奶
咁就順便圈撚埋
可以見到total 11個圈(希望呢11個圈真係有圈啱,都爬咗幾日文)
咁我就直接去睇 邊個組合最多我就屌
結果搵撚到3點有3個 全部都有7個圈
搵牌既基準一定一定要有呢四隻

第一個

佐倉 火狼 女僕 雷弓 風奶 光狐 暗大叔
呢組無火鼠 啲四星好似好多咁 但好似無火忍 但就有火記者

第二個

佐倉 火狼 女僕 火鼠 光狐 光盾 暗大叔 再加一隻舞女
呢組係唯一一組齊果女僕火鼠同光狐
但啲四星就少到仆街

第三個

佐倉 火狼 火鼠 風奶 雷奶 光盾 暗大叔
呢個得一隻火鼠 三四星係極少而且大量重複

屌 打打下先發現其實好多組合都符合到有7個圈
有無人可以話我知如果要search
火狼 佐倉 暗大叔 技工 第5同第6隻一定一定要有既係邊隻
係火鼠? 光砲定雷奶
同跟果11個圈黎搵究竟有無錯

比我揀就

水舞女/光盾/4星光彈/光炮

頭三隻技隊算係key 光炮就pf隊key

水舞女唔綁死係玩水屬 佢重點係成隻驚暫時buff攻buff最多既角（連協力者一齊buff）

光盾就少有可以有四個buff既角 （限個人）

乳酪寶寶OvOさんがいいねしました
周庭 Agnes Chow Ting
@chowtingagnes
·
11時間
初めてのツイッターライブ

早晨，撚狗單抽中新五星雷，火超差協力球嗰把武，今日刷埋佢

好好玩呀WF,世一驚

不誠實使用電腦

E巴唔玩都一唔幫手燈緊

21號有新驚玩
大家拉大隊過檔

睇畫風已經無得同WF鬥

E巴想我地RT抽獎再課wf 用心良苦

中意玩DIABLO既人唔好錯過

有咩問題

豬狗都唔放過

仲未開學?

咁得閒WF

佢讀小學

就升小四

有冇人玩水毒，有生之年想見下水毒跳一下100K

你自己入曬毒buff試下咪得

加埋過100k計唔計

無暗五星蛇，見人有暗五星蛇先玩到

水毒幾時有T0嘅一日
由新年等到家陣，仲留住陰陽師個陣，
呢排用超水爪加水彈，
差唔多場場都第一貢獻
返唔到轉頭了就嚟

條女無加毒damage喎，你想試毒傷上限唔需要佢啦

我發覺仲玩緊既人名我退坑前都已經係到
姐係一個新人都冇

我刷緊超水把短刀
希望可以復活水毒

有一兩個掛

有幾個新人

呢個post入面未升到125lv都叫新人

全新人 得sler唔係 但佢唔係po入面

125要瘋狂㩒鐘仔

白虎超pf踢法

sub仔開場要tap

屌啦我㩒咗二百場先升得1lv 你諗下sler㩒幾多場，應該要玩兩萬場左右

哇

gun到

sub

我出返去前幫大家懷念下4個月前

四個月前已經唔係咁就推唔到po

好耐冇見過

WF開Sever個時我得800張
依家我有千三張

你係時候要回家推po

隻驚我冇del到
但係我都唔想開隻驚

證明你心還在wf

係就係wf
不過係Warframe
我都係響playstore見到隻驚1.9分先入黎探下親

係時候討論av女優

冇絆槍冇3m

3m我都無

果隻乜撚野黎 未見過
我剩係知風屬有3條女

原來差少少gun到
u1有冇代替

睇咗我條女新片未 今次終於有番水準

邊條啊 冇留意

邪惡嘅數字

應該無

又加逼單傷 又加pf

支持我條女取代柒婆

你都痴撚線嘅 咁都仲使講

到時一定好多服務

全港市民一齊屌爆佢

有冇人踢水超

已經唔記得點砌

雷拳 鬼頭 光炮
劍精 貓頭 男主

竟然已經唔係水舞咁我gun唔到了

水超喎 可以用水舞踢咩

之前係用水舞321踢

ok 我7了 睇錯火超

如果平平係度 你可以sup

睇錯曬

火超我都想踢 杖未突又有mana

咩杖

火超彈彈波碌杖

係到

sup 係咪普通工具人就ok

消buff同麻 好似係

有冇參考

搵返條link出黎
或者cap兩張圖

雷屬得呢啲要點組

睇你打mud

水超

光屬有mud

試下玩機械隊lo

利申 未試過

-10絆絆劍

砌未 就訓著

1u轉番3M / 其實三隻雷機做隊長應該都掂

雷奶/神速shooter u悠木碧/雷機衫田

落埋歌姬

插機type回技個把武

睇下好唔好打

一係索性玩返雷龍隊腸

今晚見 一陣睇數碼暴龍

哪來咁多料

睇哥布林殺手啦 就上

不了 無追開

好多大波波架

我都差一百萬mana 就夠

睇過啦擺明你都有J開

有j開本子 無睇過套嘢

永恆-1

OK

復活未

你有我ID既話
我可以試下撞PW

MAYBE入得返

541584863

第二行唔係好睇得明

但冇VPN

M： 悠 衫 機婦
shooter 雷奶 歌姬

唔該
想問下Shooter係？

5星隻光劍 叉80%電個件

Thanks

WF已死 PAD當立

一個合作好難將pad起死回生
前排睇過啲報告 pad雖然玩家人數低咗好多
但課金率都仲係到姐係得返啲老玩家瘋狂係到課
又無咩新人入

點低都高過WF

點低都高過WF N個次元

呢隻出左8 年既垃圾驚都有wf 1/5
我幾年前棄果陣活躍玩既1000 個都無 真係得可能百零人撐住個課金數

屌 近排個10石機先見人5 pack 10pack咁課

我玩返pad一年左右
其實老實講隻game個營運做到真係好樣衰
淨係8週年夠膽死死個米奇老鼠合作出黎比你
全部人都大跌眼鏡
同各種既小動作去逼你課金
呢幾個月pad無記錯係營收低到仆哂街至係

我係完全接受唔到佢N年前有段時間完全冇新野玩

但抽蛋就係咁出

仲要由5石上到10石到一抽
食水食撚到佢

係估唔到SGS 呢d 係連登連po都無既
仲要出左6年 都同WF差唔多

果然有ranking既game就激發到課長鬥志

30億 VS 500萬

pad 個base 始終都係太大

一日營收多過WF 兩個月

WF幾時大搞合作

運営終了間近い

pad其實好奇怪
人地啲game不停有新關卡 姐係降臨啊剩啊之類
但pad就幾乎完全係無
淨係狂出新角色
就變左一條大家都固定哂既玩法就係:
用a隊過完最難果關 ok
佢出新角色 有新合作
全世界即刻抽爆 抽完再用b隊再過
loop

pad太多老玩家啦
正常普通game邊夠佢黎
啲課長大拿拿咁課

終於買左初始號

可以點組隊
同我拎完個account 引繼果到想綁落game center應該點搞?
好怕掀錯

pad班日本仔課金程度唔可以講笑
就算低潮期都可以keep到就知隻game唔會咁快玩完

但依家係pad抽蛋愈嚟愈非洲 冇心情玩
都係wf好

得罪講句 剩係食轉珠玩法個老本都贏好多辣殺驚
同埋組隊黎轉玩法去通關就係隻驚既樂趣

當然佢d合作都幾老土同埋無特別

但點都好過白貓之類個d condom限角玩法

唔好提其他仲辣殺既驚

引繼佢好似有制會比你篤 大大隻game center應該唔會整錯

你講中晒我心聲

幾千蚊ALLIN抽完D新野
返黎又係拎舊野打飛機ONLY

冇新MODE,冇新關
所謂新降都千篇一律

個個月開返一車車舊降比你玩下就當活動

仲有咁多人玩既原因
應該都係得返班玩左8年既人有感情唔想棄
覺得合作吸引既人ONLY

啱太多老屎忽
なっち同其他YouTuber同課長根本倒水咁課
仲未計台港澳同支那果邊

仍然覺得wf 拎走auto 行技術型驚路線係有得諗
但就咁睇而家有既野未來都唔會轉

1.打哂主線（最少到6章）
咁先可以開到協力

2.確保協力唔會死先
靠隊友就夠

打曜日儲材料
同埋打崩儲星星

係要d耐心去農

你依家可以咁：

佐倉 火女僕 鬼頭
暗叔 火巫 火鼠

呢隊幾個月前都幾好揪

Btw 上到超又係唔同玩法 不過練起一隊先

練起火咪打風超先
有左風超武就打雷

如此類推

巴打你pad打手定點
轉珠要技術其實真係好玩
已經吊起其他咩mmorpg 掛機之類既手機game打到啪啪聲
但問題一隻game要好玩唔單止要新角色新合作 而係要新關卡
每個禮拜幾乎指定動作咁刷5555 而刷出黎果隻野實用性又低
啲人自然唔想刷 唔刷咁做咩呢?就真係得返打下裹列界之類難既關卡
每日狂打同一關 就算用唔同隊都好快開始悶
我唔係想踩隻game垃圾 雖然身邊啲fd都走哂但我自己都仲有玩緊
pad岩岩出果陣真心好好玩
大家每日夠鐘刷金屬龍 狂刷赫拉石川果種feel
但依家呢種feel已經無咗 得返每個禮拜5555既作業感

個dyoutuber 仲有youtuber廣告比返錢佢課金dklm

綁咗了 唔該巴打

比下有餘咁解啫

近呢年出既新降臨又係莫名其妙
未去到好難打 但打完出黎隻野廢到
哦 原來唔係拎黎用 係超轉生返啲舊寵既
我屌 超轉生完隻舊寵都係拎唔到上檯既
咁我打黎做乜 拎完1石走人

其實WF都算係咁
d角你以為垃圾但都仲可以係唔buff既程度拎返出黎用

不過堅持到幾耐先係問題

風com都計錯數

ok
兩隊隊長分別係咪佐倉同暗大叔
咁我練好火隊先

no

我上面係講係M同U

佐倉main 暗叔U

我對pad係有啲莫名其妙既怨氣
可能始終玩咗咁耐
真係唔想睇住佢咁樣衰退
相信好多人係咁屌佢又剩 最後又係課金支持

暗叔可以話係萬能key 可以練先

btw初期升滿塊版應該有d難度

可以技3點一點
主動技點到lv3用住先就得

姐係下面個support位?

練火先，個account 火角好齊
火隊仲有花火做隊長可以快刷好多關

最嬲係出埋d垃圾合作

反正出返個大感謝祭或者神級合作啲人又返黎
都係要睇山本生唔生性

怪彈鬼滅
我地米奇老母

是

要注意係 技3係main位先有效

技12就可以疊落main位到

所以U位角可以唔升技3

當然 全部技點左1下佢就會進化 數值都會升相 建議最少點一點技3

DMC拖成年幾

玩火隊

4星隻花火 必練！！！

原來我差9個5星就齊晒

技果到唔係好明
板塊果個位=技
但技3技12係咩意思

火隊齊到啲限想抽都冇得抽

同埋垃圾神羅萬象同細佬動畫成撚日插係中間做復刻
除左妖怪手錶之外 其他合作都唔撚出勁野
真係唔知山本個腦諗乜

最深刻真係嗰個duel master collaboration

因為揀果時係有限揀限

無

習慣將人物顯示個版d技 順住數落去做1 2 3

主動技=藍色個座

我差4隻5 1隻4

睇完digimon好唔開心

未計限 我得一隻光狐

要注意 突破石唔洗用住

唔係抽到凸滿100你喊都無謂

其實啲復刻係有啲做多咗
gungho隔兩三個月又黎
妖怪無啦啦又短時內復刻幾次
當然都明有人係想要復刻既
但更多玩家想要既應該係新合作
有個記得叫咩新幹線 完全唔想抽

咁我齊限

你重課

新幹線係日本都幾癲 有水喉射住

又有初音又有eva

重課個幾個既靈壓消失左

突破石係咩樣

shop-》 破星結晶交換

你就睇到係咩樣了

踢水未

未 部ipad係屋企

想問下火巫係邊隻?

火屬3星黑鬼

特點係開場充電100% 強化消減 火耐down

原來u位既作用就係可以開埋佢招技?
一開左暗大叔
過關斬將咁勁誇
係咪白色頭髮果隻

係
主動技
1 2技 係通用的

白頭個色就係 個名附近有寫火之巫女

所以我升啲板塊
淨係升佐倉 火女僕同技工就得?

no

u位d12技都要升埋

雖然最尾長遠計都係要點滿哂

喔我終於明
姐係每個角色有3招技
之後第3招淨係主位先食到?
我仲以為有成12招技咁多完全get錯哂
咁我啲板塊同藍色果舊火應該升邊隻先?

主動技尾兩下加埋要十粒大石同3萬幾mana

初期點到3就算

最基本就隻隻都1, 2滿, 3 技主動技點1
有用既先升多d 3 技同主動
但新玩1, 2 技都唔係咁快可以滿 都要刷返陣先

係唔係姐係每隻都點開佢座劍塔到
學1同2技就夠 啲小既塔就唔理?

總之1 2技盡量學左先

ok
想問下你地用vpn係咪都係用唔洗用apps果個方法?

唔洗用apps

vpn可以睇返#1

btw 啲珠有咩推薦

唔係玩踢唔洗理 鳩插算啦

佢應該係指AN機內置嗰個vpn設定

IOS都用到

呢種連法好廢 試過連半日就收皮
我平時就用ovpn finder+connector 記錄左就可以直接係手機設定開
或者#1個app 連vpn都可以

原來係咁

但opvn同#1唔係同一樣野?

同一間公司但唔同連法
#1個ovpn app係預設線路 全部set好曬唔洗自己搵ip
而我用果款係ovpn工具 要搭finder自己搵ip再連 好彩就一個月先死ip 唔係既話平時一兩個禮拜左右就要自己再搵過
但兩者都一定好過巴哈果種連法 用完半日又要去搵ip

鳩下鳩下又準備一個po得幾丁友都傾得起

加下你地ID先
最近一個好友前120日上線

username fake

屌得咁勁原來都107了

愈屌愈愛

食開屎唔想食飯

珍

加了歡迎回家

算係因為多咗新人所以終於有得傾

我地咪新人

係 多多指教

有無大佬可以加小弟id

互加，一齊打大蛇

2020仲大蛇

我果個其實都係類似你咁?
都係上網搵ip
試左2-3日都係用緊同一個無斷到
(我頭一兩日係到刷緊首抽)
但你果個速度係比較快?定純粹穩定

2020回家未

吓，呢度全部人都新手

出埋光超就有大蛇超
第一個雜屬超

求各位大佬加

Sler 125lv全驚最勁

加哂

無ac唔計

強如Sler都只不過係啱啱出新手村

我諗應該係比較穩定
L2TP個方法係死ovpn果陣試過 用完一日半日就連唔到上去 要再搵過ip
所以我對佢冇咩好感
但如果你覺得果個方法適合你就用果個方法啦 我只係介紹另外啲方法比你
用唔用其實都係睇你自己

鐘仔達人 勁到

證明隻驚熱潮強勁

營收低只係有良心

課金武廢過超武
抽返嚟嘅裝得三本書有用

已加

差一把火超協力杖就升爆，唔捨得咁快升爆佢驚無野玩。留住佢聽日先玩

通常都係懶嘅打場協力完場先加

其實個世界幾細 成日街場鐘仔見到好友

.